瘦身男女呢幕真係笑到我仆街

43:25 開始
比條蟲佢 吞落肚
咁我條蟲點呀 肥佬
你條蟲有鉤咖肥佬

都話你條蟲有鉤咖囉, 唔好成日掛住條蟲啦肥佬

你老母以前拍落啲四仔我晚晚煲呀

= =

有呢句台詞架咩~?

黑社會 3 風雲再起 入面劉華果句